有冇ba c係泰國睇緊人妖

都唔知係咪真女人扮人妖
有幾個好似kpop 女星咁既樣

無

陣間補圖